Gundam入面經典精彩死亡鏡頭

畀大家繼續補充

西瓜冰

其實1,2,3頭盔下個d係制服黎？

cls 笑到仆街

標準答案:lockon

哩下好撚誇
記得鐵球本身冇咁脆弱

你個名

だからよ、止まるんじゃねえぞ!

Lockon
Lockon
Lockon
Lockon
Lockon
Lockon
Lockon
Lockon
Lockon

未来への水先案内人は、このグラハム・エーカーが引き受けた！
これは死ではない、人類が生きるための...!!

最深刻

希望の花

紫色老太婆

佢成個頭甩咗出嚟

好黐線

雖然笑左
但都要比負皮

佢一死就播ED

團長

閃電幫阿斯蘭當左刀

pop team epic

腰斬閃電

Gundam Seed
重有畀Strike 橫劏Blitz果幕

Turn A度班戇鳩玩核彈玩到自爆
Z入面所有既死女場面

咁耐都冇this

就係依一幕, 搞到基拉之後唔打駕駛艙

BTW, 基拉之前都打過路人, 但係依幕先令佢唔打駕駛艙, 即係佢唔當路人係人?

你太低估鐵棺材既死亡率

本人出現了

保護主角上太空
硬直企係到比人殺個幕

西諾

剎那：做咩姐你

也咩囉

呢幕真係睇到流哂馬尿
再睇下香港班廢老

敵角黎講好鍾意佢有情有義,戰場上既王牌
當初唔係輸性能真係反屌高達幾皮
可惜最後落得咁既收場

不過重制版改左做閃電自己撞埋去 好失望

Lockon

其實係想表達佢剎那令佢改變左，
由本來想打到死變到肯為人類而犧牲
還掂電影完左本冇故事就冇所謂了

平生最型棍係打gundam throne打到嘔血

有冇人記得佢

好好笑但又好感動

z ，弱智杰揸戰機撞小行星，低能到冇朋友。

點解仲未有00黃色機用個夾盾直插對方駕駛艙嗰段

舊seed穆死左就一定有份

可惜

其實新舊都係閃電衝埋去, 但係把刀方向倒轉咗, 所以感覺上新版好似自己撞埋去咁

熊仔百屌成材

無佢 寶少無命到0093

次次睇都眼濕濕

記得之前有個po係嚴選gundam最柒嘅死法 呢條撚屌係榜首

而家睇番 00 劇場版都死幾多配角

仲有安德烈隊爆 els

再見了伙伴

熊仔死開啦
佢老豆死果幕先最sad

有冇冇斷手版rx78-2射爆自護頭嗰幕gif

唔知點解好憎佢

比自己個仔插死都仲要保住個仔

00入面條傻鳩插死自己老豆果幕

得罪講句
熊仔抵撚死

衰戇鳩而死

杜門親手殺死佢阿哥果幕

但佢d頭髮好似係啡色，同埋應該無咁長？

你敢忤逆擁有巴力的我嗎

衰劇本而死

其實重有舊版本

將那個壺交基西莉亞大人吧！ 那個是...好東西啊！

西女人西瑪死法都特別西

呀勝正柒頭

0083巴寧格GM行行下自爆
UC Rezel爆爐全村人蒸發哂
塔克薩比肥沙隊死
AGE冬菇頭同芙拉姆互片攬炒

ON9仔

古萊哈姆

唔好誤會
佢係想救隊友先咁做

[img]

京寶梵

點解無雷霆宙域 gm用 激光劍燒死人 個幕

條女仲當場痴左線

Stella

無人出我出

真係睇左十幾年高達最深刻呢幕

閃電比劍西切腹
多魯基斯2自殺

呢幕講真就算唔係真死都好深刻

咁撚樣都唔死

明明講精彩好多都係on9

弒父嘅仆街仔

勝條傻閪

嗰度 CLS

精彩地on9

諗起V高達後期激光劍殺比堅尼女郎，同埋有條女俾個癡線婆用支炮撞死咗，好好笑

死得好撚恐怖

呢種死法 係Revive嘅榮幸

配埋bgm真係

正呀有gif !!!

死個班其實好撚慘，明明俾人說服投降就無啦啦俾劍蒸發左

不能同意更多
NT-1

大龍蝦之死

最鍾意呢幕

都唔知佢死黎做咩

死得勁on9

2618-2641

開拓人類嘅未來

巴垃圾：我射唔出啊

佢唔自爆都係死架啦 俾人侵蝕晒

活生生被吉死，仲要插勁多下

日配好似仲慘

仲有積根隊長

留左名先

stargazer D 死法好真實

二世祖部垃圾機開完槍連隻手都壊埋

都係嗰pair couple死姐 男主同女主冇死到 仲一齊埋

結局好似無講

唔明點解佢要硬食唔避開

呢個先係0080最經典

細個第一次睇嚇到入左腦

點解好似斬泥膠咁嘅...?

有人搵到佢地部機, 但主角訓著左

btw首歌好正

利迪我屌你老母

開始播bgm嗰下就眼濕濕

呢下好冤枉，比過廢既執雞殺。。但比人切左手就好走啦，師傅

爸爸

抵佢死

矮毒窮柒中曬
仲要成隻小學雞咁
都食到女神 仲要害死咁多人 緊係憎

永久的中立國

S2留曉比卡嘉蓮都證明佢真係有遠見

漫畫定小說有交代

根本果場係無必要死⋯

冇人講天人果個中國女仔？

配音員太貴

勇氣式登場救場型到痴線，第一部非高達機但愛上左

我好鍾意佢部機, 加迪沙

睇富野大既表示睇完都定咗一定

睇佢偷mkii揸個幕真係想衝入去修正拳

咁就變咗炮灰了

攬炒

如果呢條仆街唔洗死
最尾一齊洗白白玩世界大同嘅話
一定有人寄刀片

能否給出處 小弟有眼不識泰山

死得最戇鳩一定上榜

Seed+SeedD

呢下好硬夾, 都叫特種部隊, 咁輕鬆比人從後偷襲

lock on lock on

最仆街係個呀叔冇死

特種部隊, 真係唔知笑定喊好

因為已經都幾十年前啦

0079個陣其實仲係超級機械人時代係咁㗎

其實點死，死得好on9,
有冇原片，未睇過

比人夾死

其實咁夾法應該變肉醬了?

應該變紙板人

勁好笑, 夾到個SUNRISE標誌都震埋

紙箱戰機

嘩。。

自爆時個遺言同d動作真係型到爆

準備格劍但比NT1濕鳩内藏機槍陰到

Gundam age都有幾多感動位

Nigga唔撚死一定寄刀片

點解無00第一季
最尾個集
天人隻艦 比人射中左
條仔保護條女(條仔鍾意條女 條女唔so佢)
比人射中無左半邊身 攬住條女
以為救到條女 點知隻艦爆炸一齊死

係喎，當年睇我地覺得官方惡意滿滿，咁creepy既死法都有
我記得同期仲有g伏入面有條女又係咁死法，個期sunrise做乜撚野

lm

動畫結局好似比人發現唔切都係死左兩個都

我幾鍾意嗰個女仔角色, 本來重以為可以捱到去第二季, 點知第一季最後死咗...

自由插爆天意個幕

個警報系統係咪壞咗，有乜可能要到先響

岩岩過左少少時間

機油嚟啫

記得我特登睇完走去計
好似係過左女主計既極限廿幾個鐘

殘體注意

如果佢無死，最後可能會唔洗陷團剷...

呢幕真係
一刀插落去個條撚樣真係仆街冚家剷來

其實呢下都唔預救到
係佢自己本能想救佢

到死嗰刻先表白

呢下又係

條女好似本身比嘢插中 爆唔爆炸都死

點可以冇呢一幕。。。。

係，兩個都冇救

算食得其所，佢個配色的命運人氣仲高過原機

死撚得好啦
套野度煩到死

好憎呢個臭系

硬漢子 薩比家唯一一個人

用老婆同自己整備既機用到死

呢一幕真係好撚正

本身00q d攻擊打唔入
又爭分奪秒緊
佢又比els侵食緊嘔緊血
去幫手自爆開路都合理既

請教主配但唔夠筆直

現實d防暴警賊都係咁玩

笑到格格聲

以前細個覺得呢個已經好殘忍

隊長 REZEL出劍果下真係型到喊

咁高科技既機械人無倒後鏡

呢套出名音樂愈輕鬆，劇情愈仆街

第一集用渣古視角睇住自己俾高達斬撚死

之後敵方個機師俾高層迫斬撚左隻手去渣精神渣古，仆街手手腳腳無撚哂呀

加埋呢幕蒸發人
我好sure 呢套係高達中最血腥的一1套
未睇過去youtube睇啦
雷霆宙域

紫色老太婆比馬沙RPG爆頭都冇

個Post變左笑Post
七成死法都好有喜感

終於有人講真男人賈圖

上面post賈圖個個配呢首歌好正

由3:05 開始睇 開埋字幕睇吓佢講咩

魔少就係因為發現腰斬之後爆爐個破壞力重大
所以往後就野野直接打駕駛艙
同基魔相反

傭兵都燒咗下半身
第二季細佬幫手報仇

梗係啦,渣古隻隻都用核動力爐咁濟

Neue Ziel 攬炒都唔殘喘
呢部出1/144 MG會入

ZZ 裡面Moon Moon 個妹死嗰集

Lockon 死個幕睇到喊

條友本身唔洗死
啲雜兵都夠做
咁佢係大粒黎 就話依個人頭要等我收
然後就一野衝上去諗住打柒夾夾
夾夾臨死反cup一野夾爆佢

佢唔係想去收頭，唔係on99自報家門又真係唔使死
俾昭弘臨死都報到仇，唯一一個good end

元祖果啲正撚到

f91入面巴克係河上殺比基特

冇lala (好似係) 死果幕？

估唔到黑鬼主角陣營都會死人

連Lockon都會死佢又有乜理由比主角光環保命唔死

佢好似好大愛咁要為屬下報仇 報埋自己條命比昭弘

而且阿寶得十五發 點同基魔可五彩大炮

billbill 彈幕好抵死

呢一段又係痴線

鐵孤s2真係好垃圾..

GP03插死架紅色機

所以其實NT-1並唔係大家想像中咁屎，可以近接戰屈人。(重未計之前可重裝住套羽絨褸同雪褲可以survive炮擊戰埋你身)
完全係駕駛員問題。
如果落到阿寶或加美尤等NT手中既話......

屌佢老味好彩老母生得我早
仲係細蚊仔既話睇呢幕肯撚定有陰影

本來諗住買完公仔會開段感情線比佢哋，點知未買完比人暗殺死咗

騙局黎

唔記得咗邊套，有部機打完返緊去入面零件爛之後飛飛下爆咗 嗰陣真係嘩左聲

0083隊長大叔GM

條女作用都唔知係咩 又唔係背後有咩大計
反而00第一季好多人都估唔到會死

好撚誇張
當時睇死得勁突然

Seed d唔知開咩地圖炮 個人係個cockpit 爆血

所以....狙擊吧！

第一季好正常仲以為佢好人
點知原來食幾家茶飯搞風搞雨仲恰鳩自己阿哥

睇完個po 就知可以開到下一個po Gundam 入面最仆街既角色
利迪條仆街

好似話阿哥廢得濟佢先坐正當家個位
不過本身個劇本大改過
原本個目的係咩都冇人知

寶少推阿古捷斯算唔算

劇情上殺咗ラフタ唔緊要
但係復仇戰竟然一鎚揼爆ジャスレイ就算
條仆街驚都未驚得切就死咗
難為之前有班唔算奸嘅打到成身血先死

王留美嗰種柒同中二同朱古力差唔多

兩者戲份分別直接影響故事質素

啲人講係佢死個陣漏出黎啲精神力整傻加美尤，到底係唔係真

呢個真係記一世

個下有人死咩

係,佢臨死詛咒左加美尤
不過New translation加美尤就無事

加美尤一年唔夠就好番啦

晚晚喺醫院屌護士

甩頭係死邊個？

0083斯瑪比GP03D支大炮插入再顏射

睇返z，加美由去到後期已經痴痴地
都係重高同重高MK-II爆到接受唔到
個陣講野都已經同前期個陣好唔同

又有人話係NT chatroom用得太多
加埋西羅克死爆精神力先痴咗線
直接導至馬沙對人類失望

但zz個陣已經冇乜野
後尾做咗醫生，花就由照顧佢變做佢護士

奧布自爆個幕真係呢世都記得

BLACK BROTHER

z時期
除左花之外
同佢接觸果d女都要死

睇漫畫版先慘
阿龍同馬少尉輪住死

佢同尊尼一樣咁慘
應該話係z入面有命去到最後既
好似得花一個

不過講死得慘，應該都係v
差唔見一個死一個

高汁post

其實翻睇返又覺得佢同四姑娘嘅感情線都唔係話好深刻
打擊大都係似因為身邊人一個二個死,但因為NT能力強,個個都走去搵返佢搞到負荷唔到

同尊尼搞Gay算啦
兩個都剋死曬班女

睇完真係 CLS，最後都係輸比 GUNDAM

NT1原本係比ace或者nt用
意外要投入戰場先臨急臨忙搵個測試機師CHRISTINE揸
京寶梵設計要機動性高同快 啲甲仲薄過渣古

細個時嗰幾集第一次睇好震撼(連同短髮上尉運輸機自殺救白色基地嗰幕)。
睇完好沉重。以嗰陣年紀心智睇完沉重程度同成年人早年睇Game of Thrones啲大角色死有得比。

亦可能自此入左Gundam坑。

宇宙女鬼團
其實都幾恐怖，嚇到阿寶唔敢上宇宙
獨角獸個陣又有出場

然後又有人鳩噏turn A最後一幕個幾隻天鵝
就係代表宇宙女鬼拉拉，係真既都幾恐怖

呢套幾好睇，btw第二季咁耐都係得兩集，仲講緊打邪教

但v好多為死而死。
男主角老竇老母係為左件贛鳩女主角而死。

Z高達rip既一刻

同四姑娘咁深刻同打擊大係因為原本佢臨死前加美尤有機會救走佢。
仆街尊尼呢一生always appears at the wrong place at the wrong time。

成部機設計係比nt用，原駕駛員係寶少

因為sunrise同bandai得罪咗富野
所以中後期劇情暴走，亂晒大龍
印象中講過富野係想好似伊迪安咁完咗成套野佢

如果有腳的話

呢個唔記得出自邊套

朱古力既死 起碼可以達至七星家族同心協力收佢皮
唔會再各自為政(如果我無會錯意係個個朱古力的話 ) 有小小似魯魯修感覺但可惜寫得太柒個劇本
但王留美既作用又唔係反計劃但又唔係支持個計劃 除左拎黎俾人畫H漫之外都唔知有咩用

00呢一幕都好凄美

話係比NT用
其實只係將當時最先進嘅裝備裝哂上去
再拎NT專用呢個朵嚟做餌引哂自護班ACE埋嚟
然後主力部隊直剷所羅門同亞巴奧
(本身聯邦嘅MS數係少過自護,唔引走呢咋契弟靠鐵球同魚雷艇根本冇得打 )

咩呀，出哂4集啦
不過屌，s2 差過s1 十萬倍，加個面6教入去都唔個做咩春

毒龍鑽

雷射大炮

原來多諾未轉職做小丑已經識呢招

雷射大炮

我揾黎揾去都係聯邦男主揾返條女就完左，有冇link

開個十大柒碌選舉啦

尊尼
雷
王留美
巴力

呢幾件應該鐵膽

有無片

做到無癮班仆街仲要請佢準備做下套高達
出模型呃錢
之後頂唔蒲叫左今川接手
今川問佢意見,佢話:班仆街咁鍾意高達,全部高達上去打擂台啦屌你老母
跟住今川真係不負所望整左套武鬥傳出嚟玩鳩死笨大同埋班老屎忽

朱古力冇得輸喎

留名

巴力同黑鬼

其實武鬥傳人氣仲高過v好多
模型長出長有，雖然都係個幾部
所以笨大都係有賺

如果話玩死佢地應該話係Turn A
收視同模型收入都唔算好，差唔多最差
但個cast係今時今日都係最top
以投資角度講真係好唔值
但個人而言係最鐘意個套

諗起大和田畫嗰個富野

成套睇啦，ova 一個鐘

唔好睇我切

冇基魔

都冇死

所以呢度自爆都唔畀
陰公,自護可唔可以整個自爆掣畀D渣古

後期星一號作戰聯邦唔係已經量產晒啲吉姆屈人海戰術啦咩？
NT1係後期㗎啦喎

講柒緊係鐵血第一季個七星女司令啦

而家諗返起，V Gundam簡直等於滴尿尼套Star Wars The Last Jedi

死亡咋嘛 又無話要人死
係我對自護軍嘅自豪心死

仲有分鏡同作畫
對比返之後嘅seed真係差好遠

V gundam個班女應該算最精彩
花式便當

Turn A擺明係富野嬲豬玩野之作,真係燒錢
唔識睇就會屌樣衰同悶,但識睇就覺得套野高質

真係好柒

turn A同好x2036
世界觀同劇情都好好
一開波地球人用戰機打moon raise堆ms

魔少年

傑仔呢
佢先第1

講經典呢個都算幾深刻

幾好抽都好,輸武器就係輸武器

係笨大自己設定
GM加埋後期嘅大炮型/指揮官/狙擊型都係得1200幾架
加埋鐵球同魚雷艇先夠做
相反自護MS總數夾埋成3000幾架
所以聯邦靠人海戰贏係9up

當初佢地死個陣都眼濕濕
不過漫畫版冇咗個場面

00好幾個都經典
s1:lockon,天人航員
s2:熊叔，阿妞
電影：武士道，熊仔

點解00之後出唔番個水準 無論作畫 劇情 音樂

其實好多...
0093阿寶條女都好慘
比林友德個仔收皮.......

最仆街角色

好彩(？)寶少都同馬沙一齊走左
如果唔係行刑嗰個應該唔係林友德係寶少

所以機戰V要夾硬洗白敗家仔

隻stark jegan 同京寶凡一樣都係輸唔知對手有咩裝備
果一幕算唔算UC輸得最型既一埸
btw呢隻都唔係隊長

路人真

Stark Jegan喺白兵戰直接俾人用輸出屈臭
浮游炮分屍我覺得比較慘烈

屈卒算係浮游炮正常表現啦
反而我覺得光劍吉到埋去先知人地有i fieId絕望d

一般MS對住NT專用機都多數冇運行...
你話我吹奏寶少都係咁話
應該得佢夠膽死揸住架靈格斯走去單挑架乍德。德卡

而家睇返獨角真係放咗唔少重心喺非主角嘅無名Ace身上
一開頭嘅stark jagen同Rezel
第四集嘅拜亞蘭custom

其實都唔會...
阿寶個陣都成熟好多
知道係林友德個仔都唔會殺啦
何况成件事都係比馬沙水咗個條女既問題
哈薩維先係最慘個個

仲有好多

狙渣I
格鬥特化渣古
四聖獸

仲有開頭自護嘅解同龜，竟然可以砌低幾部現世代GM

蟹

所以阿寶叫佢放棄
對馬沙沉船嘅下場只有死路一條

四聖獸呢個名真係見一次笑一次

蟹龜象
仲有邊隻？

觸手

重有隻土撥鼠(?)

比你快一步

無魔蟹份

turn A 最低限度入面唔想打仗殺人嘅角色，係真心唔想打仗殺人。

餅乾

啱啊
其他UC個班癲佬機師成日叫人唔好出手，
然後一下捅爆人個倉
你見羅蘭成套野都係打人頭咁
殺人好似真係冇乜

屌 柒到打冷震

聯邦嘅白色惡魔到底打爆咗幾多駕駛倉

揸住靈格斯走去單挑架乍德.德卡算得乜。
0087揸運輸機KO阿斯曼MS形態救左苦戰中既馬沙百式+加美尤MKII+歐母拉號冚家。

你贏
結論，寶少痴撚線

所以話加美尤中二+馬沙忌材。
喺歐母拉號加美尤同馬沙返宇宙前寶神問過佢地可唔可以留部MK2或歷奇戴瓦斯畀佢。
一早肯畀部勁機寶神(甚至Z Gundam)畀佢成場仗神早易打好多。
搞到寶神要砌部淘寶版格魯古。

嗰陣仲未克服到恐懼點上宇宙收尾

多諾不嬲都係小丑黎ga wor

掃晒地球入面班泰坦斯都夠啦下話。
基里萬札唔使苦戰
可能科都唔使死

俾左又邊有咁多幻之機體可以俾你FF
寶少MK-II
寶少Zeta Plus
寶少Z3

漫畫整多隻零式比佢用
迪捷唔型咩係要人地渣高達頭

不肖子行刑

要講經典

加曼死個段都好正 睇得出加曼個種無奈 同 馬沙由心笑出黎個種報仇成功既心情

近代少少 偏搞笑既 有鐵血的孤兒既呢一段

我唔介意佢揸吉母/尼母/力戴/高渣/母力沙頭。
但迪捷老老實實真係唔可以叫型。
真係好似一隻老翻格魯古然後背脊插住兩插人地做大戲嗰種將旗。

我寧願sunrise畫隻型少少既尼母custom或高渣古custom畀佢用。

應該要等 富野退落黎 要先有機會睇到呢一幕動晝化

其實冇乜好睇
又唔係林友德處決佢，
只係佢比人暪住不肖子個身份
然後佢落order人地行刑
最多咪第二日東窗事發佢心灰意冷咁有睇頭

例如:

又玩大哥

以家睇番阿寶真係好撚癲
殺左幾撚多有名嘅機師

無人貼鐵血雞蟲死過冪 射擊失敗左衝過比人射爆

另一個極端
羅蘭(Turn A)
好似由頭到尾只係收過Turn X皮
你比番52隻比阿寶
殺到血流成河都似

嚴格講都唔係佢殺
佢只係打爆部turn x，但波浪頭乜事都冇
之後羅蘭同波浪頭格劍，波浪頭輸咗都冇死
係佢走唔出月光蝶範圍先死

不過羅蘭好似殺咗一個人，用核心戰機殺既

龜霸朋友隊

一開始睇00好中意lockon個角色,最後睇到佢死 心都傷埋

00入面最記得呢幕

我加一個魔中年

富野高達最唔同地方係表現出有好多人其實都係唔好戰

其他高達？吔咩囉然後敵全滅，再講句我係高達，或者人地投降都手槍砰砰砰囉。

所以三明真係特別吸引

夾硬劇情殺既主角

高超嘅駕駛技術, 臨死前都可以咁樣轉把劍, 一嘢插落去

而家先知gundam d死法咁恐怖
套野唔係target細路架咩
出得街？

佢地態度唔好戰，阿寶前期卡美尤就係
但一打起上來就屠你全家
瞄住你個駕駛倉打
口裡說不，身體卻很誠實

真係完全唔好戰既印象中得羅蘭...

托路, 死嗰吓基拉重好激動咁叫佢個名, 之後爆seed同亞斯蘭嚟個你死我活

最癲係殺主角

00,三國,鐵血

lock on，曹操，三日月

加美尤去查布羅嗰陣，講左句
「唔出黎咪唔駛死囉！」
類似嘅野
而家打機戰仲會偶爾聽到
條友根本殺得性起

從來都唔係子供向得去邊
佢個畫風似係，但個個年代既機戰動畫都係咁
好多機械人動畫都好暴力同黑暗
好似0079咁你睇埋唔同外傳先會明係木馬號之外發生乜事，個堆先係精華

富野大光頭之前套傳說巨神伊迪安都係望落好子供向

補充番
仲有寶少一架一架咁數住自己做低左十二架力奇大魔
最後順手炸埋人地隻艦

以前TVB播嗰啲好多都cut晒啲鏡頭, Seed同Seed D相信cut咗勁多, 除咗cut血腥嗰啲, 重要cut裸露嗰啲, 佢不惜連OP都幫佢剪接埋(因為大多都有裸露, 好似莉古絲, 露娜瑪莉亞, 艦長, 史汀娜之類)

而家鐵血放喺夜晚播先無cut

而且我相信以前gundam唔係target畀細路睇, 我相信啲細路都唔會睇得明劇情, 唔通真係剩係睇啲機械人打嚟打去咩

係後尾先設計一啲畀細路睇, 好似gundam age, gundam build fighter嗰類

7年前00 完左睇age，個反差好大

其實age細路應該都睇唔明

真係子供向既應該得唔同SD仲有Build Fight
如果計既前期zz真係子供向
不過比fans屌唔似高達先轉返原來風格

如果age都睇唔明, 就應該更加睇唔明00同Seed

子供向

戰國 兩套ova係

外傳兩套唔係

最終方程式果套ova 係

force 係

三國唔係

sd 最好走向根本唔係行子供...

lbb版同戰國傳有關既sd world 漫畫 全部唔係子供官，得騎士同arms lbb 版sd world 係子供向

SEED 胡志密自爆嗰part真係差D睇到哭

卡嘉蓮被人捉住上艦

Btw如何胡志密唔自爆奧布係seed d應該冇咁柒

早期高達你唔睇設定好難明
0079既內容太多，集數太少
佢只係以木馬號角度去睇由side 7高達起動
到一年戰爭結尾既星一號作戰
當中好多作戰e.g.魯姆都講得唔清唔楚
唔睇仲分分鍾以為一部木馬號就贏咗一年戰爭
去到z就更加係，主線更加隱秘

f91 真係....

少年神棍救世界

完全唔明點解沙慈確士路身為一個平民要經歷咁多傷痛, 自己家姐俾人殺, 自己女朋友又斷手

age係個樣兒童向咋，個故其實唔係比細路睇

但個故

家姐咁正都殺

起馬都姦殺

晒哂

age其實劇情好簡單, 就係一班俾人遺棄咗係火星嘅人要報仇, 但係班人一開始唔知, 以為係一班不明人士突襲, 之後隊冧咗菲力特老母, 又衍生仇恨要向域根報仇

要帶出戰爭同任何人都有關掛

元祖 0079係比小朋友睇架

係d UC廚 懶有深度 擅自美化
0079個動畫 膠到 靠高達性能屈 粒個膠袋入大氣層 個個都nt

成個自護專業軍人 比班小朋友 打殘

後期仲比人腰斬

三明鬼係主角咩
官方話咖哩先係主角呀
三明反派黎咋，反派要死有幾出奇

某主角一句「我係高達！」
屍橫遍野

傻子那？

卡嘉蓮根本鎮唔住奧布班牛鬼蛇神

F91其實好難明
個感覺係高達應該打自護/渣古/單眼類
去到0123突然無里頭咁彈個死亡先鋒出黎...
仲要冇影子方程式同高達F90既動畫/電影交待...

如果真係咁子供，個收視就唔會仆直啦
唔係部機勁，主要係阿寶真係勁得太誇張
自護本身係多的是ms,但機師好少
ace既你見到基本上都比阿寶殺晒
黑色三連星，老虎個堆都係頂級機師

不過大氣層condom真係好bug

我一開始以為芙拉姆同尤琳有咩特別關係, 粵配同一個配音(羅杏芝), 部機又差唔多, 點知最後原來係無關係

扎多要奧布既科技, 自爆廢事益左佢地

其實係一個特登整到咁既gimmick
因為Z係初代之後第一套續作
所以兩個初代男主用既機都對調左

寶少走去用一部自護向既單眼機
而馬沙就配左部高達頭既百式

第三季個隊長卡住咗, 但係最後要開炮, 就咁就戰死

正一仆街仔

克莉絲汀·席耶拉

臨死之前叫晒啲人走, 自己留守到最後, 真係要致以最高敬意

果陣成班友唔知痴左咩線
諗住出完劇場版先出TV版補完
仲要搵返當年0079原班人馬ALLIN
點知舊果班接受唔到冇哂舊設定
新果班又唔明套野up乜
最大鑊係有班方丈整左套超高質既0083出黎
最後成個後UC計劃仆到直一直

：落降 落降

Halo

咁死亡先鋒係聯邦出身點會有渣古

高達由0079開始都唔係target細路

何況f91只係演咗小說下半部份 因為劇場版唔夠時間只可以出下半部份

九龍爆炸死左

0079攞condom入大氣層 都唔係target細路？

「要反擊？要防禦？無論點都無用 」
九龍真係型到仆街 手指槍惡趣味

0079係本身目標係細路 不過富野性格根本拍唔到俾細路睇既野

如果死得成就好

天河明人揸黑百合打爆北辰 架機流埋淚

cut淨下半部仲要cut到1999
西布頓打完初戰跟住一野飛左去死亡先鋒大本營搵西西莉
查貝尼條女無啦啦連人帶機變節上埋西布頓隻艦

Ching,係機動戰士,唔係機動戰艦喎

個幕幾有意思
一個成日大叫鬥爭本能到最後都唔肯放低把刀既人
一個會放低武器既人
個下場分別

細路向只係用黎昆9玩具商出錢贊助既藉口o者
當年劇場版0079 G戰機同怪獸MA全部唔見哂

仆街打靶仔都有人幫！？唔撚係下化
反底打戰友喎
阿湘同阿寶一對一
你條囡發花癲 阿寶唔受媾就過去貼仔
自己睇唔實條囡仲要中二病發過對面
冇撚野下化

嗱咪搞串個party

卡修姆，我愛你哦

九龍算唔算驚爆最強機師
好似00個傭兵大叔

トレl
トレーズ閣下
俾條柒頭五飛插死

放水俾五飛
五飛係成套w 入面最唔知自己做緊乜鳩既人

Age係衰畫風
故事嚟講佢係幾好
初頭睇係好正邪分明
啱細路仔睇
但之後出現嘅「正義」勾結「邪惡」
甚至「正義」有份製造「邪惡」
最後因為「正義」方一員因為私怨
想要「邪惡」方冚球剷
呢啲已經未必係細路仔睇得明

最強機師係我
核彈都擋畀你睇

烈焰魔劍

駕駛技術 只係當時數一數二勁

九龍勁係勁 Lambda方面

成個汞合金 係呢方面無人勁得過佢

唔係要俾市之瀨好似宗介咁玩戰場放閃

一早整過部新機 等你同宗介出黎玩無雙

識玩Lambda系統都夠玩晒成套
都唔叫最勁？

雷納德應該可以一戰嘅，佢都係死於on9

對住乍德德卡仲要有壓倒性優勢
後黎對封左浮游砲既沙撒比平手

根本打ARX7 果時 只係屈性能，宗介一換ARX8，大家性能差唔多 無左能力就收皮

トレーズ閣下真係全套最正既
個個都俾佢由頭撚到尾，完美示範乜叫精人出口 笨人出手

其實積克斯都好正既

二打一想執雞唔成連隻腳都打爆埋

薩古斯都好正但都係要俾杜魯斯撚狗咁撚
佢既騎士道精神

主角中東，孤兒
神秘組織高科技武力介入
其實兩者個背景都有d似

空s屈地走機
一跌落地即刻變垃圾概都話勁！？

剎那=宗介
九龍=亞瑟斯
機戰Z都係咁安排

九龍個Boss氣場比雷垃德仲勁
初頭睇宗介打九龍係Feel到絕望感
無法隨時開λ-driver對住九龍精通λ-driver

所以後來真係就算比架nu gumdam比傑尼呢條傻仔揸都唔會惡得出樣，玩下手寶少開積根都掃得低佢

雷納德當時唔止屈空s，屈埋個λ 勁過arx7

Another其實暗示得好緊要
市之瀨部機似乎有正牌TAROS
所以佢先可以直覺式咁用個agile thruster
至於敵方Boss部機就唔使講
擺撚明有lambda drive

應該話市之瀨用係上黎勁過其他人

依個verison 有睇，好似比基拉打？ 都唔係記得，依個角色最後有冇死 , 好似個女角有精神病咁，細個睇唔係好清楚，不過好慘

史汀娜，路人真初戀（應該係），揸住部毀滅高達開炮前嗰吓俾基拉用劍插中，之後爆炸，真睇住佢俾基拉打，所以後尾要搵自由高達報仇，最後研究自由高達嘅攻擊模式，發現佢唔打駕駛艙，只要避開炮擊就可以打贏，所以最後插爆咗基拉，當然身為主角嘅基拉點會俾一個路人打敗，所以後尾基拉揸住突擊自由復活

想知有冇角色係爆seed 死

有冇片 ，我記得基拉比佢打到爆機落地下都唔死 ,唔知有冇記錯

佢最後跌咗落海，俾人撈返上嚟
當然依個好明顯係為咗出突擊自由所以先俾人打爆
想睇full版上youtube搜尋吓gundam seed destiny hd remaster就有

V GUNDAM花式死法

下面呢條有條女俾V GUNDAM光劍HI到化灰

V 條友都係殺人唔眨眼

有幕又係胡索用光劍桶鳩人艦橋 好撚癲

其實基魔俾路人打爆真係好開心
個陣特登買咗呢會impulse 模型

基魔重返主角既騙局

同m9差唔多類型既機落地點會變垃圾

咁插都唔死 好撚嬲

得罪福田邊有運行架

唔係

因為自由個機倉唔係心口
係心口再上少少
加上係插腰個位

其實真係應該由影子/F90開始畫

唔介意佢調。自護都好多型仔機。
畀返部型少少寶少都得掛。

成套Wing都係啦。
件件轉會快過美職啲二線球員

如果基拉就咁死咗 你話幾好

講緊雷納德垃圾

都叫有天才頭腦既,係衰ON9

飛鳥真殺奧布艦長果幕
親手殺幫過佢既人

所以有人話如果富野生於呢個時代佢會出lovelive

個故事細路鬼明 仲深過seed seed d(梗）過埋00 鐵血（ ）

敗家仔應該係最比人誤解左既角色之一

因為佢最威果一幕係本小說到 但係劇情版搞到佢成個厹+傻仔咁

人地第一次出擊用積根差啲搞掂馬沙 係條女幫馬沙擋左一炮先死

利申：敗家仔fans

用靈格斯同沙剎比互角
真心強

age死人同v有得揮
除左主角3代個個出幾集又香晒

其實希羅，迪奧，多諾都知自己做緊乜既

真同基魔打個幕真心正 普通人vs天才外掛佬

轉會都係為左保命姐

佢地都冇忘記自己係幫緊殖民星做野嘅

成套野睇到最尾
先明白トレーズ閣下先係好人

但西布頓算係富野手中感覺最討好嘅高達主角

因為我鍾意佢所以拎佢個名

路人真曉爆seed都普通人?

係開頭on99唔知做乜，去到中段自己被植民星背叛已經開始成熟
但wing入面奸角比5子更有魅力

なんと！！！！！

係開頭信錯財團，去到後段簡直係男神
楂住架多2對住力布拿主砲都唔走”我唔會後退，我鐘意地球”真係型到爆

有人評論過W其實托力斯同撤古斯兩個先係真主角

五子由頭到尾都係棋子俾人玩

個人來講都幾認同

希羅個5位係俾腐女用
真正有理念係個兩個人

係基魔面前有乜人唔係普通人

セシリー!!!!!!!

做棋子有得屌女王喎

細個睇高達覺得寶少打贏對面好正常
但大個知道對手嘅背景就覺得佢完全係癲佬
其實佢都係新手但愈打愈有
俾佢打敗全部都係自護王牌
重要個個王牌對聯邦嚟講都魔王級實力

0079敵人最勁應該係馬沙
但中期開始已經係比寶少屌返轉頭

所以唔難理解點解聯邦班垃圾會咁忌寶少
連帶林友德同隆巴納都忌埋
寶少嘅成長速度係快得好撚恐怖

講駕駛技術其他王牌應該同馬沙差唔多
什至強過

問題太揪得，聯邦又咁腐敗，實驚有日寶少去對家，寶少仲要係本身Nt
唔係無理由轉會其實

寶少由頭到尾都係愛國愛到上心口
係聯邦班撚樣日日以小人之心 度君子之腹
結果真係逼到佢轉會

聯邦太腐敗
由知道寶少係NT開始
已經開始想搞木馬號班人

THANKS

嗰陣聯邦所有人認為NT等於基連套9up論
認同NT即係認同自護
加上另一班軍佬已經唔gur雷比爾死前比太多特權林友德
就算係國家英雄都要防住佢地

突擊vs神盾
成套戲最好睇既一場

2887自爆

爆seed

馬沙係操控技術黎睇真係睇唔出佢好強
唯一勁既地方係楂住架百式被哈曼同思樂冰俠都走得甩

但你睇下寶少。馬反時俾乍德德卡同亞索龍俠都仲可以打爆架乍德德卡，仲嫌架亞索龍廢過頭唔理佢

基拉好友留低條女俾迪亞加

最主要林友德既經歷真係太誇張
無論係木馬定阿加瑪，佢架船都出得太多王牌
就咁諗下都有阿寶，卡美由同捷度...
殺卡爾馬同老虎，所羅門，阿巴瓦庫
仲有z同zz一大堆傳奇戰，
佢仲有命去到0096真係好神奇
加上佢個立場一向都唔似其他將領咁穩定
邊面有問題就打邊面，永遠都好大影響
點知佢會唔會又車巴多個阿寶同卡美由出來

後尾楂曉岀番黎幫大天使號擋個下

林友德獨角獸之後去邊

點知到最後都係食唔到

林友德本人已經夠哂痴線
一路係咁屌7聯邦班官都冇事

其實聯邦係咪驚拉普拉斯之盒先驚nt
話晒都比巴垃圾個家族屈左咁耐
條約應該唔似巴力咁無用

散左啫，可能中間有呢

權欲薰心呀，NT好明顯另一個種族，更高等既存在黎。各方面屌打普通人。seed一樣，自然人同調整人係基於人類劣根性既矛盾黎

退休 UC105

係想退休，但聯邦唔批先啱，之後就無咗影

人係群體先強 所以會排除人以外既族群進入
影響群體個穩定性

唔好意思咁多位巴打
請問你地係邊D途徑睇UC小說
因為有時見你地討論既細節都唔似係動畫睇得到既

中過林友德一拳/掌都會成材

一開始戴昆個理論係
人類上左宇宙會自然進化做NT

但係有條叫基連嘅契弟
晌戴昆死左之後將佢個理論扭曲
將NT講成係高等種族
地球圈應該由NT自護統治
再用獨立戰爭名義去打9聯邦

所以一年戰爭之後一提NT
所有人只會識基連嗰套9up論
再拎拉普拉斯之盒出嚟已經冇用
最合適拎出嚟開大絕嘅時間已經過哂
而最合適拎出嚟嗰陣
賽亞姆條死老坑仲死攬住個盒要脅住聯邦打飛機

上面講既小說好似都係得閃光的敗家仔姐
細節既你可以睇漫畫gundam the Origin
雖然劇情唔同，但大致上一樣既
可以睇埋宇宙閃光的盡頭，基連暗殺計劃，
Legacy，光輝的阿巴瓦空
開發者物語developers就係講MS點出世

至於game就冇點玩過，富野光頭本高達小說睇唔睇都得

唔該哂 之前想開始了解多D但係唔知點入手 THX

上面既都只係一年戰爭
UC太長，由79去到F91...應該仲有套黑歷史G saviour既
差唔多每套都有外傳

係79去到V

G saviour好似當係turn A之前？

之後

係咪全部都係漫畫?

在SD gundam g 系列識個啲外傳

係g saviour，呢套濕鳩去到UC 223年
不過好多人唔認呢套因爲太垃圾唔唔出名

我覺得依套本身唔錯
但得25集根本唔夠講故事
搞到劇情好跳

你講嗰套係G復
G saviour係廿幾年整嘅真人電影

前
G復國運動都係Turn A前
但富野大光頭話復國係Turn A後500年

我指你79去到91個point

Sorry

富野：我特登最尾個幾集出部G Lucifer 開到月光蝶嚟show比你哋睇係TA後

萊特廁所暗殺
萊特走進不歸路了

你啱
成日都唔記得v

加入天人了

睇住基拉由天堂到地獄嘅心情變化, 真係好正

其實我唔明點解要key 個廁所實景入去作畫，好奇怪

漫畫嘅Origin
查布羅嗰場
高達維修緊
寶少用吉姆都可以擊退紅蟹

基拉: 畜生, 我...

繼續接落去嘅話, ...我真係畜生嚟, 居然趙完鬆, 我正一係人渣死仆街嚟

廁索

有一幕係有個gundam 保護戰艦果幕 係seed 版

基拉條友當初扮抑鬱就屌到條女

冇死

大叔係咪全部高達fans都想佢死既角色之一
但唔係因為憎佢/角色唔討好

F91開頭條黑人飛撞落牆就咁死左個下好深印象

Gundam 00 洛奧之死

最後部機 得番枝炮都重要打

可能講得唔清楚，有幕係有部太空船出雷射跑打去另一個太空船，有個gundam頂哂成個雷射爆機 。救左成船人

所以睇完呢下我同人表白快狠準

芙蕾

Pish

無死

不可能を可能にする男

why 爆成咁都無死

呢個死我覺得真係抵啦

我唔想佢死

16:40

死左佢算啦，咁都死唔去仲要s2抽多佢一次水

樓上問點解要攞廁所實景
因為鐵血主菜係暗殺唔係高達
所以要認真啲

好撚型

屌

部大天使號明明轉左走緊
點樣射去正面

買哂成套啦
出咗都有幾年
應該唔會太貴

卡卡蓮手上曉 = 廢
但轉比穆生就差好遠
不過不知火又係幾癡線

叫到人個心都酸埋

開始儲返呢套，痴線出漫畫出到史記咁

阿斯蘭日常自爆

聖誕節係巴尼陣亡紀念日

但seed d 劇情真係
幾部機一隻艦，玩轉全世界

講開V依套野
胡索依個天煞孤星都幾好野
身邊既親人朋友唔同花式死法差不多死撚哂
重要有件痴線婆長期搞鳩佢都未癲

冇人講普露被普露二打死果幕，每次睇都好心痛

佢行出去已經預左佢死，真係死得唔深刻

衝力射球

大叔個配音 =W 積古斯

我諗冇咩人會憎佢掛
但咁撚樣都死唔去真係離譜左少少

你應該問點解希羅自爆都無死
你答到呢條問題
穆大叔呢單野應該難你唔到

唔死都算，seed d只不過係失憶，但就變到古魯謝咁癲，再一秒洗白，完全唔知咩事

希羅果次 唔死真係唔奇
但無殘廢就真係

我始終覺得唔合理
話晒佢只係背心單車褲
頭盔都冇個
仲要咁高跌落黎
唔炸死都跌死啦

未必跌死 肯定殘廢

都係
成個戰爭始至終都係佢引起
但最後因爲粉紅女妖贏仗
加同大叔係識 先放過佢

防彈背心

所以真係好離譜
穆大叔都訓左成年啊

劇場版單車褲轉牛仔褲就咁直接衝落大氣層

不過W班友啲戰鬥fashion我真係識條鐵
五飛童軍裝

就算鐵血咁先進既醫療技術都要休息返幾個月

希羅都叫訓左幾日

要講唔合理
W ew 佢最尾果炮 都解釋唔到
點解部機都爆撚埋 仲要高處 無降落傘
但可以迅速落到地面仲要渣住枝槍 想射人

痴線妹比三明打到就死訓咗陣滿血出番嚟
真主角光環

記得個癲婆最後都痴埋線
佢胡索仍然冇事 好似係

只可以講胡索後生

點會穆叔引起 係logos果條柒頭 仲要比議長利用將戰爭罷上台面
穆叔只係隸屬特別部隊幻痛之嘛

EVA 真治 14歲身邊D事無咁癲都要搞到橙汁END
胡索得13歲死咁多親朋,殺咁多人好似乜事都無咁

有人話V Gundam係黑富野巔峰
除咗胡索，其他人基本上死得七七八八
但每次講起呢樣富野幾仆街個陣
我都諗起富野係做完0079之後套伊迪安
出得場既角色全部死晒
其實呢幾套都表達到富野對人類有幾咁絕望

v原案係v2切開地球，完晒成套高達同地球
伊迪安就陷家富貴
馬沙之反擊就要送你班地球人落地獄
Turn A雖然貌似GE,但富野話復國係Turn A 500年後，換句話講佢都係認為人類總要重複同樣既錯誤

假設富野大光頭再造新一輯高達
真係要有定心理準備，佢同地球真係好大仇口

Turn A唔係復國500年後咩 btw富野其實好咗 睇新z就知

咁都叫有份
利用強化人都已經死罪
仲要推屎丁娜去死
呃鳩傻仔真 唔會再帶佢去戰場
之後見毀滅比人斬又話入面係係佢條女

佢係直播個度講復國係Turn A後500年
換句話講500年就由羅蘭停戰打到又一次末世

z劇場版只係富野良心發現
但要死既人都死晒，冇出場既人當冇死囉
但卡美由冇癲度就接唔到落馬沙之反擊
所以劇場版通常都當平行世界去睇

杜門一次過殺死兩個大佬

G伏都唔黑啦

想搵閃光的不孝子嘅實體
之前行過信和都無

究竟阿寶有冇係馬反推隕石個陣
順手整死埋馬沙
我記得佢好似揸住馬沙個駕駛艙推隕石

其實佢係俾人洗腦同強行植入左尼奧呢個人格
所以理論上穆大叔都係受害者,真正有份係尼奧

500年後當佢9up啦
套野除左G路西法招大絕比人FF之外
其他設定都話係UC之後
當佢嗰招真係月光蝶
咁可以話係UC整嘅試驗品架啫

始終吞A個設定同結局收得咁靚無謂搞爛佢

宜家本漫畫跟小說畫，應該可以睇到

一年戰爭後期 D早期MS紙咁薄😬

可能山窮水盡 偷工減料

佢再做tv 都唔會係機械人啦..

可能走去做偶像野

勿屌
我想問路人真個結局係乜

冇
而家最有可能嘅解釋係兩個同T骨共鳴得太勁
同T體融合咗
好似巴辣雞用獨角擋殖民衛星鐳射嗰陣咁

第一集希羅高台跳樓都無事啦
隻腳甩骹都係自己搞
自爆呢d 野，濕濕碎啦
（雖然佢都好似要訓床訓返一輪）
Ps.好似話博士特登減少炸藥佢先無事好似係

同埋寶少對馬沙冇私怨。只係想阻止馬沙掉垃圾，佢冇講過想殺馬沙
相返馬沙對寶少好大私怨，將印度妹死個責任推落寶少度，加上技不如人既自卑心態，攪到佢成個怨婦咁追住寶少

要格硬講既話希羅落地球前同條煩膠五飛互辟再單機突入大氣層，架wzc已經去到極限，用最後能量射返炮落防空洞已經收得皮

件背心同牛仔褲唔知用咩物料造

仲係垃圾紅衣

窩利架鐵球都無變型點算脆弱
一腳踢散架吉姆咪唔駛死

仲要係阿斯蘭個配音, 笑撚死

廣播劇入面做左plant代表去奧布交流，同亞斯蘭繼續不和，但係就奶哂基拉

明明係去左龍宮島做大前輩
機戰neta

邊集 想睇返，好慘 救個囡囡搞成咁

無死到喎

呢句野用係自護可能會
聯邦簡直無可能
由簽定南極條約就注定自護要小打多

奶基魔簡直係唔make sense到極致

不過CE世界入面,佢唔做軍人,妖女肯定唔會放過佢

if you can't beat it

事實係聯邦MS仲少過自護
鐵球唔係用嚟打都要比人拎去湊數

if u can't beat them
join them

其實係妖女要防住小真叛變
空降白衣基魔騎住佢

所以唔存在奶唔奶,真真都係身不由己要幫基魔挽鞋

唔記得呢2個
乜水黎？

我意思係資源同人力

斯羅話我鐵球都可以同高機動渣古攬炒

第一個係Gundam Seed入面嘅托路
第二個係Gundam Seed D入面嘅洛多･捷布利路

聯邦既早期ms除咗v計劃個3部外全部都好脆
鐵球吉姆更加係出名雞同脆，
本身聯邦係ms方面係虧過自護
由數量同平均性能都差過佢地
自護就多機但冇機師

Gundam Seed 最後嗰集, 第50集

好似係seed最尾定尾二個集

Uc0223點會係之後

好似無論點計都好,turn a一定係排係所有系列既後面

扮抑鬱

但果陣唔係已經同粉紅女妖交換戒指咩

比條正女強姦

00 黎講應該係s1 個boss喎
比寶少出賣 死到好柒

S2 熊仔都好仆街

聯邦有大把人用但係機體數追唔上

GM生產線因為通訊亂哂龍
搞到唔同戰線要各自為政自己生產
最大鑊係查布羅自己出嘅第一水標準型係 垃圾到冇朋友
搞到班友焗住一路打一路升級

btw鐵球單機雖然係廢
但係如果同GM組隊互相補位係可以屈死對面

睇愚連隊第一次覺得吉姆有勁野
打擊型，狙擊型

發現咗咁耐都無人講MS igloo
集集都死人
仲要死得好悲壯

大蛇
鬥狼
宇宙魔蟹
白色格魯古古.....

為試作機而犧牲

sniper 2係0079嘅top spec gm
gelgoog性能又好過sniper2
但係出廠太慢，除左頭25部yms14，其他老手趕唔切轉機，變相新人用gelgoog，老手zaku dom

就算救到無死會點 雙飛？

會比粉髮暗殺
無最強打手妖女做唔到世界領袖

即刻甩左粉紅啦
繼續同芙蕾日扑夜扑

但係其實我唔明點解古魯謝要開鎗? 佢唔係都同芙蕾扑過嘢咩?

你幾時見過有人會同慰安婦發生感情

慰安婦
但係佢打爆架嘢做咩呢? 為咗激發基拉情緒?

激發憎恨連鎖？
古老謝口術個陣講過戰爭係人類重覆發生
所以要打基拉面就殺俾佢睇

我估佢唔知芙蕾喺架野入面就真
果下純粹見到基拉飛過去 想心理上摧殘佢先開槍

到底嗰盾喺邊到出黎

流星號

基魔擋左鐳射步槍個飛,但係就唔撚記得左人地仲有龍騎兵

神速變盾牌＋神速左右手換盾

其實如果基拉記得佢有龍騎兵, 佢重可以點擋?
成部機一腳踢去第二度?

但係帶綠帽嗰條友坐喺架大天使號入面咁遠都知芙蕾喺嗰架嘢入面嘅

但係戴綠帽嗰條友坐喺架大天使號入面咁遠都知芙蕾喺嗰架嘢入面嘅

士渣法同渣古大魔唔同
嚟得切換機又要由頭操過
老屎忽屌哂鬼寧願渣返舊機好過

相反GM啲件統一哂
又有教育型電腦同阿寶啲data
駕駛員唔駛點練就上到手

九成會捨身救佢
然後就會無seed d
我覺得呢個係點解突自會有龍騎兵既其中一個原因

退艦之後架艇好似有同大天使號通信過

Seed入面啲龍騎兵要喺宇宙環境先用到, 所以傳說高達喺地球用都只係可以屈住嚟射炮
但係Gundam 00入面啲浮遊炮係地球入面都用到
點解Seed入面做唔到喺地球入面用嘅?

好不安lo
好似us個d變態假卡通

(好似係)龍騎兵係重力下用比係宇宙用要消耗多d燃料去維持運作,你見佢d size又唔大,邊夠燃料維持,所以seed係重力下唯一飛得起既就得毀滅隻手,唔記得混沌個兩舊係咪都得
但係gn粒子好似係直接反重力,所以邊到用都得

咁突擊自由喺地球算唔算係廢過自由?

火力上應該係
機動力勁過自由

但突自好似設定上不能中彈，一中就會爆

係見基魔揸先敢整到咁樣

但係點解係不能中彈? 因為要機動性而犧牲防禦力?

From wiki

以擁有極高反射速度的煌搭乘為前提而再設計的本機，司職運動的肢體骨骼，添加了一般MS沒有的特殊式樣。第一點，內部骨骼是用PS裝甲素材所打造。第二點則是將五體各部位的外部裝甲做了更細緻的細分割，加入滑動機構，使得內部骨骼的動作得以連動起來，實現了無限接近人體的可動性與高機動力。但是，同時也會使裝甲間產生無防備的間隙，導致防禦力下降。即便如此，根據煌的極低被彈率而導出的「敵機的攻擊打不中的話，裝甲就沒有必要」這一理論之下，做出比起防禦力下降的不利點，運動性提升的有利點更大的判斷。儘管經過量子電腦的戰鬥模擬，被彈率依然無法達到零，這是實戰中走錯一步就會輕易失去寶貴機體的非現實設計。然而，請纓開發的技術者們基於對煌抱持著絕大的信賴，以提升運動性至極限就不會被彈為前提，無視於防禦力的下降，毫不猶豫地導入此機構。結果是其判斷正確，實戰中煌的操縱技術凌駕了模擬數據，據說在戰場上一次也沒有被彈。不僅沒有負傷，不如說若無導入此機構，機體反而將跟不上煌的反射速度。

要高出力
所以關節位會漏電

咁多集真係未見過突自中彈

如果唔係有條on9仔電熱鞭唔記得開電掣突自一出場果集就成部爆開了

咁真係算係廢機
自由起碼中得彈

差啲就成部散開
基拉係咪就咁死

咁無限正義又點？

wiki 無相關條目

講真聯邦後期機體嘅進步
基本上全靠當年進行V作戰
張高達同阿寶嘅data擴展去範用機

係
果位駕駛係seed d唯一一個掂到突自的人
但佢無開電掣（如果有通電條鞭會係紅色）條鞭就咁綁住突自，下一秒就比龍騎兵射死

無死到

認真
其實突自因為漏電hi中一下會爆炸個設定係之後出果d模型說明書入面del左，不過嚟個設定太深入民心了

即係rg del 左？

del唔del都日撚日拎出嚟鞭架啦

穆大叔果幕死左真係會型一世

不過咁講，其實有時uc 年代d 設定都好離譜，有時都係後加入去強行合理化
都唔淨係seed / seed d 既問題

骨架一樣 裝甲應高無分割得咁勁 始終近戰機 損害機會大好多 咁似得基拉拉打狗
不過裝甲切割其實命運都有類似ge設計 所以其實都好撚脆

冇詳細記底
我都係平時去d好多高達設定魔人的地方睇佢地罵戰更新自己個認知
講起seed系列改設定有樣又好on9的係ps裝甲顏色同防禦力的關係，原本係黑色最弱，跟住因為動畫入面自由有一幕係比天意d細龍騎兵光束打中但冇事，為左補鑊所以就改做黑色係最強所以對出力較弱的光束都有防禦力
跟住閃電高達就即刻bug左，因為原本係話犧牲左大部分防禦力（黑色）先兼容到幻象粒子，由刺客依家變左坦克型刺客

最強都仲係深紅色喎
所以粉西用紅色 劍脈用紅色

唔知啦
我都係睇d高手講野 我唔砌seed模型的

比起ZZ哈曼自殺，我覺得佢深刻啲

仲有當年5部核能機有部叫聖約 佢係第一部有vps裝甲 出擊就灰白色慳電 一打近戰就轉做成部紅色
呢個設定應該無改
仲有自由有比光束打中無事咩?理論上咩色都對光束無抗性

明明漏電果時先係最硬

頂到下低熱量既光束兵器
豆豆炮個類

CIWS都係實彈啦

如果ps裝甲個出力真係好鬼高的話係有機會擋到beam
seed的genesis就好似係咁
不過無記錯都好似係紅色最硬，所以先要將strike rogue校做粉紅色
不過呢d野佢想點兜就點ga la

到底要幾中二病先會設計到呢種無敵設定, 所以話褔田到而家都無野撈真係還緊債

創世紀好似有好多層ps裝甲 厚到咁緊係咩都擋到啦
好似大天使果種積層裝甲 散熱速度夠快普通光束兵器完全打唔入 但係唔會用到係ms到

太空船
都唔係唔岩
但應該講戰艦 貼切d

Bug黎，明明有金屬反應探測

都有光束豆豆炮架

巴打哩套blu ray source？

我所知最弱應該係聖約果2把 連普通裝甲都打唔入
至於動畫演出 唔知有無人記得係邊下 我印象真係無

其實基拉轉左機
其實打法都係一樣
真keep返打自由個方法
打突真唔係都100%贏咩？

性能同部機都唔同咗

但命運 突自設定 唔係差唔多咩

命運可以打打吓分體再合體咩

佢D吉姆型到cls

果陣基拉一開波開殺的話
點會比真有機會
仲要顧住大天使號

換返部廢少少嘅destiny impulse打囉

命運如果識分體可能打得贏無正

鈴村健一冇得罪福田的話贏哂全世界添

同埋只限地球
上到宇宙鬥機動力咪又係比基魔撚狗咁撚

其實佢係想殺地球人啫。只不過係寶少阻住喎。
Z之後佢睇住戰友死晒、加美尤被逼顛、自護又淪落到要揾美莉芭一件靚妹出嚟做神活神主牌。
基本上馬沙真係對人類完全失望。

好寫實
你睇下美國軍方開發戰機咁多年來死左幾多試飛機師。

呢套作品真係好有氣氛
位位都男人浪漫咁濟

天意：收到粉紅魔女order要做低條女

原來路人真個聲同露娜瑪莉亞賀古個聲優真人結咗婚，而家先知

所以之後上宇宙，要同尼爾交換位置，命運無龍騎兵，點睇都係同無限正義打著數啲，點知到最後都係俾無限正義一個掃堂腿掃低咗

佢點得罪福田

雷同路人真最後嗰場廢撚到

我嗰時睇到都呆咗一呆，命運高達咁就俾人一吓收咗皮，套嘢明明叫Seed Destiny，點知部Destiny散咗 （後尾先知其實個Destiny係解命運計劃 ）

其實搞咁多野都係馬沙自己攞嚟
但係佢只會認為係人地嘅錯
Axis嗰陣係咁奧干嗰陣又係咁
最尾佢係曉贖罪呀
將成個axis車落地球
無論成功定失敗
佢都會成為史上殺最多人類嘅戰犯
順便帶埋自護個朵落棺材
但係居然冇膽到搵阿寶幫佢補刀
最尾仲要搞到阿寶同佢一鑊熟

死2奶唔抵得芙蕾搶左條仔

馬沙由0079開始獲獲都輸比寶少，仲要最愛個印度妹為左救自己俾寶少錯手插死，令佢將自己技不如人既自卑感推落寶少度，但將印度妹帶上戰場既係馬沙自己，上得戰場就預左會戰死，但偏偏死係情敵手上令佢唔甘心
到cca乜迫人類進化，將殺人責任攬上身根本係笑話黎，佢攪咁多野只係為左迫寶少出山同佢打過且自我陶醉。証明自己係勁過寶少令自己個心好過d.
所以印度妹同寶少報夢話馬沙份人好單純(搵寶少覆卓)，寶少一聽就明馬沙攪咁多做乜

如果唔係要救人
亞斯蘭seed都唔駛爆

不過尼爾好似無得爆seed?

得閒爆一爆seed, 人都精神啲

又一個on9死法

我嗰陣諗高達係宇宙無咗對腳唔係仲方便咩

同亞斯蘭打近戰

呢個唔計
未認真加唔識用炮機

佢地三個互剋

真>基拉>雞蘭>真

好似係

人棍

場場都hea打

咀炮蘭

娜娜都係其中一個原因
對馬沙黎講娜娜比阿寶心靈上NTR左兼比佢隊死埋
心靈創傷一定大過阿寶
如果要搵一個藉口去加深馬沙對阿寶既仇恨一定要搬返娜娜上枱

人地咁啱食哂艦度啲女無精神啫

喺古魯謝隻艦上面好似一條女都無

基拉俾 亞斯蘭，亞斯蘭俾 真

應該無錯

智慧女神號有

明明兩件認真打係阿斯蘭勁啲

唔識進步

亞斯蘭認真打都KO路人真兩次啦！

一下秒

路人真原定係主角
但Shit D由一開始基本上都冇側重描寫路人真
甚至一集只得一句對白
或者成集都係喺人地回憶
咁鈴村就同福田講咁樣唔掂喎 執執佢好唔好？
結果就得罪咗福田兩公婆
被人大cut戲份
卡加蓮個聲優進藤尚美幫鈴村口
結果都被人cut 戲份
所以話福田兩公婆真係食屎算啦

最後一戰直頭未爆seed已經劈斷路人真把斬艦刀

當年聽過seed d 原本結局係冚家產
係卡嘉連俾真殺死
基拉去報仇同真一齊死
得阿斯蘭 冇事

btw seed d 一出就見到子安武人
個個都已經估到佢係穆叔

原本卡嘉蓮揸曉嗰時如果唔係基拉無啦啦殺到，應該已經俾真殺咗

0083而家睇都仲係咁靚

呢個真係笑撚左

呢下真係好正

揸神盾會出菊花炮

其實西瑪嬸都幾慘
兩面不是人

我知當年聲優被人cut,但唔知原來詳細係咁,真係慘

G高達我重睇咗4次
e幕認真感人

無正對腳有光束刃真係神來之筆
好似係基拉有比意見先完成呢部無正
所以路人一世都係基拉陰影之下

唔只cut戲份咁簡單
福田傳聞叫製作組將路人真有咁猙獰畫咁猙獰
有幾中二就寫到佢幾中二
後尾製作組都覺得主角變路人唔多掂
又得罪埋福田
結果福田就期期拖稿
搞到要濫用兼用卡

福田兩公婆試過話病交唔到稿
結果被人斷正係去睇演唱會

臨近最終話嗰時同西川貴教上廣播節目
西川直頭笑問福田下星期最終話而家上節目冇問題？
結果最終話繼續用兼用卡

Shit系列成也福田 敗也福田
保志總一朗唔想承認自己幫基拉配過音
田中理惠直接話自己唔知莉古絲想點
石田彰就屌AA班友做嘅野唔會帶嚟和平
進藤尚美而家直頭唔再幫卡加蓮配音

古谷徹試玩seed嘅game嗰陣話動畫無聊但隻game幾好玩

拍處咁既阿頭真係慘,我當年睇個時好鍾意卡嘉連嫁,不過美玲擔正我都覺得接受到

飛鳥真完全唔知做咩狗,十足黑色x葉 狗叫男主長期on99

揾人重製CE era 啦

根本佢先係戰爭受害者 因為0083要有topgun味先俾莉娜條臭西搶戲份

Btw 0083真係畫得好撚靚 依家都未心追到

第一次睇呢幕真係 咗

做到咁既位都咁冇交帶真心on99

其實漫畫版最後爆左seed既真有禁住阿斯蘭黎打，仲打到無左隻左手，相比之下合理d

不過邊個先係原著就唔討論了 ，純粹分享

其實富野肯退休未？每次睇到G-self就諗到底衣套野係turn A前定turn A後？佢好似連自己想做咩都唔知咁

GSD搞到一Pet屎咁

其實係為左出天使龍而鋪路

福田黑暗兵法

宜家漫畫版好似想幫莉娜洗白咁
加左唔少位交代佢同哥奥Ｄ感情
同埋少左關心部高達多過哥奥

天使龍幾好睇,我 buy

咪又係臭雞

就算漫畫版so called reboot,結局都唔慌會有大反轉

成套野唔知做乜鳩
但又幾好睇

個時追新番咁睇完全估唔到個劇情
三日三夜！

因為光頭只係想出佢既冒險故事

劇情先好爆,d女好j 結局接受到

個人覺得係佳作黎,因為好能好笑

提升感覺等你性興奮

因為呢套正邪分明
主角又不變
人設好J
當爽片睇梗係爽

相反Seedd
中途轉主角
基拉立場無說服力
搞到1999

睇一班大物女聲優崩壞都已經抵哂

成日都話水樹正職唔係聲優,呢套真係冇得輸

隨時係最後一套啦
佢都話做半年番頂唔順

水樹有人要未?

等到J長以為有露點版點知冇

一集一句對白
句對白係咪：飛鳥真，核心戰機，出擊
同埋下面張兼用卡

呢個畫面比基魔開彩虹炮更悶

機戰Z先係原著

快D走la, 佢一日唔走海盗都唔洗動畫化，我仲等緊衣套同馬反重製電影

根本露娜瑪莉亞廢到連impluse都用唔熟先搞成咁
如果佢識好似真對自由嗰陣咁將impulse中間分體, 我諗結果可能會改寫添

補圖先

馬反就未必有，我期待富野一退就出前哨戰

福田好似仲要小器到鈴村同坂本結婚嗰陣喺twitter串坂本唔識揀老公

究竟要幾小氣先可以做到佢咁
不過佢都有今日啦，自從天使與龍之後都冇人敢搵佢

成日都唔明，點解部機冇 SET PASSWORK，個個上去啪個制就開到

其實邊套有冇得出都唔關佢事
仲要比人屈幾耐
前哨戰係方丈唔放故事版權出黎
出海盗又冇商業價值 (X123模型出完又出,木星堆機又冇人會J )

可能有face id

或者touch id都得

武器冇鎖密碼方便緊急用（好似係

咁人地結婚你唔鍾意都可以唔洗出聲/出黎
除非真係反面到無情,係堅勁既當場中出人地新娘好過啦

但我估佢又無咁既武勇 ,只有少家既人先會做d煩野
人地結婚好地地

唔係穆有叫基拉set password咩

可能個密碼就係生日日期

用生物辦識 個機司死左咪仆街
用數字英文做密碼 已經係量子電腦ge年代會唔會已經無意義

開唔著既重寫過os 咪得

咁iphone嗰啲又點算?
個人死咗咪都係無得開返?

真係好機動

得基魔先可以做到啲咁痴線嘅野
仲要一路同人打緊一路改

因為本身就係IT毒J

係講緊夜勤病棟定真係做左醫生

巴打係咪打sd同lol都係用呢個名

why not both

如果果時亞斯蘭部機仲有電

哇, 路人真咁樣成個人飛起都死唔去

如果唔係真由跌咗部手機, 路人真第一集就死埋了(變成真路人)
真由救咗佢一命

當年細個睇到斷手覺得好震撼

其實真由唔喺到拖嘅話全家都可能唔駛死

好難講, 路人真滑落去唔駛30秒, 30秒如果佢哋都係行緊嗰條路, 一樣係死路一條

當年全家一齊抄小路就可以一齊上船

全家一齊滑落斜坡追電話, 搞掂

粉紅魔女: 條整容撚終於死左

開心到喊

把聲都整到一模一樣

唔太關gundam事，但呢幕好熱血

記得呢幕基拉負責擺post

大波美雅

基魔：冇得屌孖妹

Strong post Lau Ming

啲GN粒子爆炸真係好靚(好似錯重點了吧 )

覺得美雅好過拉克絲
拉克絲好似咩都有陰謀咁

整做gif圖啦
有排碌

真係仆街仔

我覺得美雅會追撚含
拉克絲係死魚

第一次睇，咁仆街嘅佢

人黎起歌

君の姿は僕に似ている

覺得呢隻歌講基拉望住真個感覺都岩洗

屌個post好長

堂堂魔女軍政話事人咁易比你屌咩

其實好想連仔整個feature去縮短啲回覆

熊叔有GNXIII唔用走去拎返隻鐵人出黎
好似會知個衰仔一定會搵佢隻抽
仲要專登死晌佢手上

機械既野

咪quote啦

唔想咁長一係唔好貼/貼兩三張就算
一係就自己quote起佢+唔好隔行啦

碌到手指骨折

可以順便測試埋效能，用android chrome上web版Load第36頁直頭load唔到hang埋

唔係美婭整到把聲似拉妖
而係佢兩個把聲一模一樣，唱歌都係
因為咁先比議長叫咗去整容扮拉妖

佢同芙蕾都係我最鐘意既慘情角之一
兩個都用好多幕去刻畫個角色
真拉妖能力太強，感覺好似點都有少少怪怪地
無論佢做乜都好都好似有陰謀咁

不過都係艦長世界第一

芙蕾同美雅最正

睇返兩套開頭比人偷機，都係冇乜密碼保護……

印象中因爲係備戰狀態所以冇密碼

人類總要

點解馬反要重製 如果sunrise有日又出子供向 前哨戰同海盜自然會出

第二次好似係議長收到風 特登讓三部機比地球軍

其實seedd三機對比果陣地球聯合既機都無話特別革新 勁
偷嚟做咩

福田諗唔到劇情發展咪偷多次

係議長放風出去點着個火藥庫 但點諗都唔透到底點解要on9去搶 花咁多人力物力同情報網不如拎設計圖好過

地球聯合d勁野去哂外傳

今月係團長死忌
止まるんじゃねぇぞ

日

拎設計圖都要整架
依加人地幫你整埋 你搶到就係你
做乜唔搶

同埋地球軍叫得強化人 去搶
都唔會理佢地條命 生死
生佢係地應份
死 就 再做多批

有圖都未必整到
每面都有自己獨家科技

諘問在Z高達故事尾段為何泰坦斯艦隊明知奧干要發射殖民衛星砲都不撤退?

因為泰坦都唔知佢會發炮

但係我見斯洛哥有通知艦隊撤退

因為佢只係通知左佢自己嘅艦隊

原來已經完左成年......

斯洛哥其實殺咗佐米托夫唔係已經泰坦斯最大？
咁都唔叫大家一齊撤退

好似仲有光頭佬

屌足個結局一年

光頭佬俾尼歌條八婆殺咗la

其實理由好on9 因為奧干圍住殖民地炮俾秦坦斯強姦緊 仲有阿加瑪係到所以要集火 （當年係咁冇戰術的）

Titans叫得聯邦軍中精英, 開始時人又多過人, 資源一開始又好過人, 明明抽得一手好牌最後都輸...

因為柒頭尊尼一開波辣著隻癲狗
偏偏隻癲狗係主角

地球冇左查布羅呢個天險想守都難
卡拉巴又有羅商會支持
宇宙阿古捷斯+奧干其實唔易砌
阿古捷斯本身好重怨氣，士氣高又有科技
奧干某程度上算多實戰開嘅人
點似得Titans剩係識玩鎮壓
本質上同0079時冇分別
仲要斯洛哥搞內亂
輸都算有原因
冇輸走晒成個地球聯邦已經偷笑

有冇機會開到2

好嚴重嘅中二病發

重新整成gif, 令個post唔使咁長

神級自殺式攻擊

利保遜, 李瘋子

泰坦斯同奧干嘅逆轉點係馬沙晌聯邦議會9up
成功令到聯邦閂水喉
再同Axis合作將最大據點色當之門撞爆
之後用漩渦作戰
用有限度戰力將泰坦斯主力艦隊圍死
搶埋支殖民星炮返嚟一野射9死佢地

最後多得斯洛哥呢個MVP唔少
幾次埋門一腳玩野
泰坦斯打9奧干月面據點自己走佬
掟殖民星前預先通水比奧干
出口術收哂啲ACE比自己用
再出口術借刀殺索曼勒同眼鏡佬
跟住自己郁手搞掂佐米托夫
搞到成個泰坦斯指揮混亂
大半隊人比殖民星炮顏射都走唔切
最後走去搵個痴線佬挑機點知對家開外掛隊死埋自己

佢其實都唔叫輸啦
話哂都搞到痴線佬變植物人

Gundam Build Fighter個畫面嚟?

其實我覺得斯洛哥型過馬沙同加奶油
又係魅力奸角同古老謝咁
TheO又型
但死個下真係太7

唔鐘意睇seed 同 seed d 次次都大和贏

果下慘叫聲太慘令我唔敢返睇……

都有一次係基魔輸嘅

呀濕男先係正規軍人

Btw 當年有個惡搞係 話美亞 本身係男仔 呀濕男知道左之後成 個人灰晒

之後變左漂亮臉蛋

Halo姐嘅惡搞

阿法

精神崩潰咗 ，見到個人咁樣死法，都好正常嘅，重要係自己朋友

Seed入面古魯謝部天意一開始打到基拉幾乎還唔到手, 好正
之後Gundam Seed D入面輸俾路人真嗰次好明顯無盡全力同埋放水

我記得依個畫面係Gundam Build Fighters入面個心形流個珍庵師父話好鍾意艦長整出嚟

有無link

唔好再提戰爭的孤兒 真係好on9 season2

呢個po竟然有機會1001

一路睇到朱古力搶到巴力，紫毛除面具大叫我要將你討伐果到都仲覺得好好睇
但之後啲劇情 唉

佢又係到死都無咩發揮

全部人死晒

我剩係記得佢成日孭住三日月，之後無啦

妖第2季真係好ON9 第一季明明收得勁好 第2季就由中段一直死到尾 垃圾到我完全唔想睇最尾幾集\ /

因為好多人鍾意Gundam

死得最搞笑既都係渣古仔

唔好開2啦
個post被騎劫左好耐

亞斯蘭自爆嗰次其實算唔算基拉輸？只係基拉大命死唔去

不得了
依個笑撚死

要開新po了

已經尾聲

機動暗殺者真係屌你老尾

基拉殺人呀

Anew

1001